龍格堡明白到唔係佢既問題

邊個教都一鳩樣

啱

仲要沉淪幾耐？

愛蛇是無辜的

有冇愛蛇+雲加咪一鳩樣圖

爺爺我知錯了

有無阿迷已經開始掛住愛蛇

愛蛇